{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 허브향펜션"
    },
    "text": "慶尚南道晋陽湖に位置するペンションです。 6月のイベントではレモンバーム、ジャスミン、アップルミント客室で4人以下の平日にご宿泊いただく場合、110,000ウォンでご利用いただけます。 入室は午後15時、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用したい場合、炭とグリルを一度に20,000ウォンでご利用いただけますし、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 幼児を含む基準人数は最大人数の超過は不可能であり、6歳以上からは追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できません。 ペンションには駐車場とフットサル場が無料で利用でき、カラオケは入室から夕方11時まで利用可能で、30,000ウォンで使用可能です。ラベンダーとローズマリー客室は事前予約者のみ可能で、先着順で予約が行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこにありますか？",
            "answer": "このペンションは慶尚南道晋陽湖に位置しています。"
        },
        {
            "question": "6月のイベントは何ですか？",
            "answer": "6月のイベントではレモンバーム、ジャスミン、アップルミント客室で4人以下の平日にご宿泊いただく場合、110,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時です。チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合、炭とグリルを一度に20,000ウォンでご利用いただけます。ただし、当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児を宿泊させることはできますか？",
            "answer": "はい、幼児を含む基準人数まで宿泊することはできますが、最大人数を超えることはできません。6歳以上の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場とフットサル場が無料で利用できます。また、カラオケは入室から夕方11時まで利用可能で、30,000ウォンで使用できます。"
        },
        {
            "question": "ラベンダーとローズマリー客室は予約できますか？",
            "answer": "ラベンダーとローズマリー客室は事前予約者のみ利用可能です。予約は先着順で行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 459
    }
}